屌727定728啊？

媽我好亂啊 邊日啊
個個po都唔同日期
快定一日喇
要攞假啊

727打到728咪得

7月77日

727

屌你又啱

727 好似係

快定一日喇
早d攞假唔洗比經理屌得咁痛

727啦 有兄弟手足出唔好賣隊友

收到